[有圖]徐嬌著睡衣跳舞 網民驚見「凸點」

徐嬌日前在社交網站上載了一段跳舞的影片，並留言：「終於下定決心好好學新舞了，不過可能會是收官之作」，隨即吸引不少網民觀看。可見徐嬌戴著帽、眼鏡，身穿短袖睡衣入鏡，在客廳沙隨着輕快的音樂起舞。

big 6 chick

有j既屌

有鳩大陸妹

又唔同左樣咁既 由日本轉左韓國

不過我屌

男人凸點怕咩

D reply搞到我好混亂

堂堂男子
竟然扮女人
不知所謂

where is the point?

喂屌成個三上咁

好慘 細過扮完男仔真係一世平胸
佢大波既話應該唔會次次俾人話有鳩

You竟然是個boy

男的才好